請問KFC做嗲撚野

你cut飲管 我都算

我今日一隻兩隻三隻手套

都以為自己拎撚錯
不斷由個位走番出去拎過對
點解你張對手套搞到咁撚樣呀

樓主竟然被CUT飲管都可以算數

拎夠十隻一齊用

唉 依家無名指同尾指污糟曬

隻手就黎抽根 屌

環保呀 一隻cut到2隻
你用3隻手指食咪得
拎你另外一半個個先慘
得2隻手指 仲要無名指同尾指

拎兩對另一對反轉戴
唔岩位都好過無